呢種短片真係害撚死人，今次真係柒到仆街

話說啱啱喺自修室溫書
咁溫到攰想睇下facebook啦
見到條片就真係想試下tap on 0

點知一開 仆你個街
個背景聲係淫叫聲
我唔撚記得校靜音
之後個個都望過黎

其實之前都遇過呢種短片
但見有朋友分享 又見溫到攰搵野玩下
哇屌個個都聽到啲淫叫聲即刻望過黎
我個心跳快撚到 面又紅
比人指住笑 我即刻攞袋走

以後唔去自修室

有無人都試過中伏

總有d人on9當有趣

不嬲戴定耳機先播聲
反而俾自己follow開ig個d j圖陰到

不嬲出街個媒體音量都會較到零

永遠都唔會開媒體音

same
好易嘈到人